林鄭資助學費但係院校即刻加價，問題關鍵喺邊度？

如題。我知道院校學費自主，有冇其他更好方法解決問題？

個問題係個掣度

拎左林鄭資助
Grant果面都照返百分比減
姐係等於無加無減

唔講唔知

Loan咪又係最後差唔多